做個統計，巴打入

想知連燈仔有幾多人有女

有女
冇女

麻煩哂各位

有仔計唔計